做順豐巴打請入

想問依家係咪唔寄有電磁嘅野？
之前想寄個藍牙耳機過台灣俾個frd,
郵局唔收

順豐廳該用自己通道，有無機？

中文F